星期一滙豐會點

見佢咁平買左d牛，但adr永遠紅色😞

瀉

Up

玩能完 無前途嫁

邊忽平？

唔係升就係sink

滙豐就算啦
都係用黎收息多

大師睇好咪跌囉 明未?

要夾上30000 5仔必破80$
擺下先啦